안녕하세요.<br>
**버킷플레이스** 웹 개발자 지원자 **김상혁** 입니다.<br>
오늘의집 몇 년 전부터 아주 잘쓰고있습니다.<br>
제가 이렇게 좋아하는 서비스를 개발하는 자리에 지원할 수 있는 기회를 주셔서 감사합니다.<br>

### `npm install` - node_modulse 설치 <br>
### `npm start`   - 3000 port에 띄웠습니다.
